#coding:utf-8

num = input("Indique primer número:") 

num2 = input("Indique segundo número:") 

if num == num2 :

    print "Estos números son iguales"

else :

    print "Que tipo de ordenación quiere?"
    print "1-Ascendente" ###de más a o menos###
    print "2-Descendente" ###de menos a más###
    
    opcion = input("Indique opción:")
    if opcion == 1 :
        if num < num2 :
            print num , num2
        else :
            print num2 , num

    if opcion == 2 :
        if num < num2 :
            print num2 , num
        else :
            print num , num2